今日打去電台既，希望都先講係何君堯策動既

與其話捉魚毛蝦米，一定要對付帶頭搞既個班人

真

推

咪亂講 一陣俾佢搵你出黎告你
疑似佢做得啦